大板關西周遊卡/day pass一問

有沒師兄知道
大板周遊卡（1/2day)
關西周遊卡 （2/3day)
京板乘車卷（1/2day)
近鐵乘車卷
Jr乘車卷

低唔低買？
小弟第一次去大板
上網睇左好多
但係都搞唔清楚太複雜

最緊要你想去邊度先
講左想去邊先plan 搭咩架嘛

可唔可以解釋下近鐵 jr 到大板地鐵有咩分別
Thx

jr 同私鐵係兩樣野 就好似九巴同城巴咁

地鐵同火車有咩分別？

好大分別
你當JR係大站黎 好似香港TST站
大板地鐡 未去喲細站 如油麻地

大阪周遊 你當玩市內

jr 玩近郊同去其他城市 好似神戶 京都 奈良

咁近鐵呢

買pass會唔會比就咁比錢低玩好多
如果淨係平小小好似唔太低
比佢張pass限住限住

未plan行程買張大阪鳩遊卡係好撚抵
因為真係跟足佢可以玩夠一日

關西周遊卡有沒人買過？
好似最低係呢種
可以分開3日用
唔洗連續

冇記錯6xx至7xx日元好似係 一日 如果個日係咁去同區玩 會幾抵